【實盤】灣仔區商業大廈二樓，噴血式超低價放售！

$299一尺！

份報紙你出冊之前架？

新股騰訊控股（00700）04年的6月16日，以3.7元上市。

個陣時人工幾多丫

唔知。我諗比例上高過而家

佢 出生 前